律政司即時上訴 全部繼續還押

Fake news?

食屎狗

鄭若驊

死全家啦真係

真

【最新】律政司即時就初選國安法案15人保釋決定上訴

。。。。。。。

真呀

推

fake news

點解佢做人要咁折墮

都估到

估到啦

一生為共奴

一早估到啦

睇黎今次正苦係黎真
唔係擺姿態only

律政司全部賤種今日先知？

屌原來真係咁荒謬

當初英國手足應該好後悔冇殺到呢條臭雞

仆街

你老母

律政司死全家

點做都冇後果，點解唔做？

黎真又點
反正大把賤種左膠幫口兜

真係趕盡殺絕， 反正冇後果，侵侵又收咗皮，香港玩完喇

我屌你老母唔好侮辱「人」呢個字

上乳癌啦 仆街

doj 班陷家剷

生

搞咗咁多日先批准15個人保釋
一句上訴就繼續還押
審嚟做乜鳩
咪扮仲有法治啦

diu

你低能先會以為侵侵會幫你

港共就係要話比啲人知佢可以打橫嚟，你又奈佢唔何

香港依家仲有三文治呀

CLS DNLM

如果有錢嘅話真係好想快啲離開呢個荒謬嘅地方

即係覺得呢隻狗官都未夠紅未夠狠

狗官全家比狗屌

其實點解唔係DOJ上訴成功先還押
成件事好撚反智

果然納稅人錢係係用嚟對付納稅人

共產黨話放呢個
醒少少啦
掛住刷鞋
屌佢老母

比盡未制裁
驚人疫佢咩

邊撚個左膠幫口呀？講黎聽下

Sigh

扮都唔扮喇而家

Cls

仆佢個街

雖然預左
但真係好撚仆街

on撚9

佢咁搞遲早有烈士去求其攬個一齊死

痴撚線

好撚快手喎今次
屌你老母

制裁極都係搞啲蝦毛仔，有閪用咩

對唔住，已經講緊嚟緊8月份政府會開始禁制港人岀入境嘅自由。

Dllm

48小時內又要再審，黐撚線

屌你老母

fyi 即時做保釋決定上訴即係話成功保釋嘅15位最快要48小時之後先有機會唔洗還柙

意料之內。

敗登:尊重香港文化

高院邊個坐庭 醒未

做show咋，扮有得保，一陣訴完又話無

呢班賤種

不如直接判終生
唔好煩

法例嚟，冇辦法

撳撚錯不推文

有個家屬情緒失控

立場新聞david tang

幾時有假過, 你係咪都係啱啱出冊

cls

真係做錯左d乜 乜撚都無做過

貪曾真係死好命

上帝呀，你在哪裡？？？？

你可以做點事嗎？

屌佢老母！！！

屌

荒謬嘅暴政就係咁
玩弄人命到極致

死肥閪喺英國仆唔撚死佢

哇屌你老母賤撚到

屌佢老味。

幾時有唔係黎真

上fb 搵梁卓然跳船po 大把傻西啦

清算方面有邊一次唔係真

吊，審黎做乜9？ 直接判刑啦！ 扮曬有法治

侵侵幫唔幫到我哋唔知
但至少好過敗登唔幫

呢條真係法律膠嚟

屌佢老母

on99 拜登又當睇唔到

鬧佢都冇用
嬲都冇用
真係好無力

臭閪 俾狗屌

證明當日攻上律政放生律政司係錯誤

恐怖組織HKDOJ

DLLM

邊有唔食魚嘅貓 清算只會越嚟越狠

香港人馬上撤資
外資馬上撤資

呢堆人政治能量已經唔大
都要迫死佢地先安樂
cls

torture

保釋都要上訴
冇人性

死仆街食屎狗

任何起訴都要即時入獄

灰左…

當法律係雞
先哂時間扮審 扮有得傾 跟手咪玩制度

唔好意思 而家拜登上場
好快之前D制裁 都取消埋

畜牲！！！

屌你老母好撚賤

cls，呢啲冚家鏟永遠活得最耐唉屌佢老母

應該話好在北京捉番佢走
如果唔係呢啲人留咗喺英國扮流亡
真係不折不扣嘅鬼

呢個賤婦人 不得好死

審乜鳩啊浪費時間 法庭就執柒咗佢啦 法官都唔撚使 律師都冇撚用 仲講法律？冇法律可言 直接乜春都基本法付予啦 國安法直接判都唔使判 話你有罪就直接坐監送中啦乜都得

聽日繼續返工，食黃店抗爭

唔怪得比人恰到上心口

真係好撚賤

屌那星

賤婦

黎真會點？比人制裁多次？

因為共產黨已經知道拜登班垃圾得個講唔會有行動

賤種港共

明知無罪都格硬告啦

香港死佢唔care，因為佢地班廢閪搞唔死香港就全家死架啦佢地

預撚左啦係度扯貓尾之ma

有錢冇錢都要走啦

根本律師同法官都可以炒晒佢，唔使扮啦 屌

自從係英國送中之後，條肥婆好撚癲

又要返返入去,開心左一陣假希望

變態

壞人死全家！

冇錢點走啊

真係好撚仆街

其實可能係法官自己決定可以保釋十幾人.
法理上無理由個個都唔保釋, 找D有合理解釋.
有家人問題既. 給予2-3成人可以保釋.
D戲都唔會咁難睇.

其實法官好多時都係睇劇情需要去做.
好似有D犯背後好辛酸,都會減下刑.
不過中共雜總,擺明唔知咩野叫劇情需要.

remarks:
美國傳統基金會不再予香港經濟自由度評級.
呢單野相信係美國政府,間接開左第一槍警告中共.
仲唔識死,就等正式脫勾,金融制裁.

email 同J圖差咁遠既

肥H驊落地獄啦

今日仲以為擺姿態？

以後話想告你已經唔比出境

冗長嘅法律程序都係對於被告同被告身邊人嘅折磨
不斷俾啲希望你再失望，不斷重複

係咪重有險可守？

好撚仆街

做下戲姐

只要係共匪 覺得你落過佢面嘅 反過佢

已經mark 低哂名

香港人有幾憎恨佢 中共心裡有數

佢拉唔哂幾百萬人 但佢大把方法可以慢慢折磨你

大波華真係全家死十次都還唔清

巴打衰乜
出咗册幾耐

其實講真
落決定比邊個保之前我唔信無問過上面
都要上訴

人地可以反對執政黨，中國人可以嗎？

拜登要同支共合作，你憑咩覺得佢會咁做

其實同trial of Chicago 7 一鳩樣 一樣比個官玩到仆街 一樣係政治任務 一樣從律師落手 九成打唔甩 打得甩個人都比佢玩到甩皮甩骨

當日英國獅鳥手足太仁慈

大波華怕大公報

唔需要問

因為個結果係點 佢都會上訴

支集覺得被重視，好興奮

即刻上訴

個remarks做多左

咩人格先會做律政司?

美國傳統基金會其實係親共和黨

劣正屍幾時猝死？

已經做左=>
美國傳統基金會不再予香港經濟自由度評級.

你估呢D有認授性評級. 無問過美國政府同華爾街班人就亂出??
米天真呢D個別事件,
今日審完35+1班人, 今日就美國傳統基金會不再予香港經濟自由度評級.
D野真係咁巧合.

今次真係激嬲左政府

屌佢老母又阻撚晒

食餃子食到傻左

賤婦？呢個人嚟嘅咩？配得起個「婦」字？
最多咪賤泥

真係痴撚線

政府係傀儡啫

家下擺明話你知黨即法律

唔做戲，唔駛遮醜布

dllm

上到高院咪又係俾國安法官玩多鑊，跟本就係玩司法SM。

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

咁份報告今晚出未今晚講囉
我就放長雙眼睇下隻痴呆登會唔會金融制裁
佢真係咁做嘅我叫聲你契爺道埋歉又點話

全家比狗屌既律政司，自己無仔送終唔怕報應落下一代就乜都做得出

正仆街

冇天理冇天主

過幾年大陸律師可免試來香港執業唔奇🥲
普通法失效

佢哋實上訴到終院
保釋都用盡權力

再次返dead

9uhs

指定法官係邊個指定？
點解律政司唔尊重佢決定？？

拜登根本就係中共既人 講經咩有本事咪做D勁過侵年代既制裁出黎囉 唔係既就收皮啦

香港法治一早已經變成垃圾
唔駛對法庭有咩期望,
反正都係睇中共頭做野

正解

香港有兩套法律
一套黄色 一套藍色

中嬸唔會啦
肥佬黎案落左definition比高院

香港人以後行路都要比人管啦！

快慢前後左右，相隔距離，人數，時間，等等。

香港人好乖

今次快好多，得番15個人
不過最後可能0個出到黎

無限還押

內定左個裁判官...
專審國安法，
一早鋪塾好左冇得保釋...
下屆立會同區會真係冇得玩....

鄭松泰執到

控方保釋上訴最盡去到邊
唔記得了

我宣佈聽日開始永續黎明行動
聽日7點準時搭車返工

呢班法官同律政司如果去到外地，當地港人真係唔好同佢客氣

不如直接比律政司判刑仲好，扮咩有法治啊

應該就係高院

但係佢會作劇情鳩告，搵啲無參與嘅張三李四去做被告。
然後放張三李四啲「屋企人」出嚟指控個仔搞破壞，將刺殺傀儡奴才嘅義舉抹黑做破壞社會。

睇下有幾多外國人會聽信propaganda。

大家返屋企瞓覺啦！
Bye

做撚到出面啦

同路人 有得揀好走了 今日可以釘死47位 他朝一樣得

總裁判官遂依還押該15名被告。辯方庭上一度問及，控方申請覆核是否得到律政司司長授意。總裁判官指相信控方有指示來源，但他不會過問。

HK RAP

扯貓尾玩晒

屌你老母臭閪

係好多套

紅果班唔查唔告，掉轉拉返舉報果班人
藍就大罪化小，小罪化無
黃就睇佢心情，不過依期就告到最重最嚴

你知唔知中芯係美國解封？

國際戰線：登爸正在下一盤很大的棋

就地正法，遊街示眾咯，依個時勢做得出。

前排港共放風話bno 5+1 港人會喪失投票權

真係笑撚死

龍門任佢定，不過佢查到邊個申請左5+1先算

黑狗律政狗懲教狗死全家

屌！！！

緬甸而家情況咁，外國政府咪有心冇力
香港人移民唯一出路

就算無5+1, 你都投唔到你想投既人， 咁同無有咩分別

死肥婆律政司 幾撚時死啊屌！

一聽到保釋就知律政司會衝出黎

唉

diu la!!!

輸打贏要

匿匿埋埋幾撚陰濕
死肥閪出黎講兩句啦

懷疑佢有把柄
佢舊Chamber嘅人都睇唔起佢

收嗲啦屌你老母

你又做咗啲乜咁撚巴閉啊？

罷明劇本黎
由一開始就唔想放
但係又唔想比咁大壓力法庭同扮有法治
咪又搵個已經比人制裁緊既司長出黎做醜人
一件污兩件穢三件說就無所謂

法庭同法律只係工具

如果你都係呢d人 咁其實你冇資格話其他人

你確定佢係人？

到底世界上係米有報應

班仆街冚家剷個良心去撚左邊🤬🤬🤬

唔覺。

除左寄望班仆街等天收 仲可以點

做律證司賤過做狗
人哋本身低能都可能誤入歧途
你班垃圾自願做人民敵人
報應話嚟就嚟 你地自己睇路啦

Mind your words，係賤畜先啱！

大波嬅跟本係公報私仇

騙地屍骸

到底香港人有無後悔和平非暴力抗爭？？？？

好嬲好嬲

點解揀十五個可以保釋又即刻要上訴 根本唔撚想比佢地保釋玩9佢地 好撚仆街

家屬唔服咪自己去搵律政司算帳
嘈就有用咩

幾時生cancer

無奈有種想笑既感覺

根本你點都鬥唔過佢

佢已經將你玩殘，一個點都玩死人

Show blocked user

上佢老母咩，不如直接佢判刑啦屌佢老母
女人真係好撚毒，死仆街

賤肉橫生死肥婆

最等48小時 再審過。第二方案。。

我屌你老母臭閪

我本身唔比保釋 我申請上訴 =我要還押等上訴
而家我本身比保釋 律政師上訴 =繼續還押
咩撚野邏輯？